====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Pas exactement la vision que François Loyer en avait : il avait entrepris pour Paris (à scooter et à pied) un inventaire photographique des tissus qui la constituaient .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

